高收入嘅你，當初有冇諗過

當初有冇諗過自己可以咁高收入
如果冇嘅話，個故事係點樣。點解會踏上呢條路

邊有人覺得自己收入係高架？每個收入層嘅消費模式都唔同，搵多少少就去買車飲紅酒到頭來都覺得唔夠駛。

當年會考0分 去到偽進做差佬
諗住成世做社會低層
點知一個反送中 而家我做乜都得
兼職賣埋白粉K仔 一個月500k
當初真係完全冇諗過

當初無諗過我畢業5年已經100K

笑左

巴打做律師醫生？

咁5萬以上叫高

岩岩fg 先搵得50k...真係好失敗...

番邊份？都唔算太失敗既

I大姨姨fg, 細公司做。

連登仔: fg 30k, 三四年後100k, 好失敗, 供樓養家後儲唔到錢

真

5萬算一般唔叫高

你直程叫樓下D人收皮